無聊諗住過去m高登望下有幾冷清, 屌你慢到連唔到

諗住無聊上下m高登睇下有幾冷清
屌你真係好鳩柒閪慢
抵撚死啦

慢到想睇有幾冷清都睇唔到

咁就唔好理連

都仲有唔少人wo

留係高登嘅都係垃圾

好快喎 都無人上

唔好理個邊啦

11 點幾望過
吹水台第一頁既post 仲有5 分鐘前

仲留喺嗰邊嘅人究竟咩心態

職工